[免費 VPN] 全世界裝定 Opera

Opera 係一隻喺美國上咗市嘅老牌 Browser，2016年開始免費提供 VPN 服務

裝完之後去 Settings 直接 Search "VPN" -> Enable VPN

之前用過呢隻 好鬼慢

up

中資架

opera比大陸佬買左好耐

推

大陸野黎

正有無ios

一早用緊 push

被中國商人收購[4]，因此收購後出現許多資安爭議，並在Opera 6.04之後的數個中文版，曾捆綁流氓軟體3721上網助手。

大陸買咗

我用緊Secure VPN

屌 sorly 依家先知比中資買咗 大家自己衡量

裝opera不如用埋360衛士啦

無 唔好用
支那收購左
附上sources

賣咗比支那好耐
利申：以前用開 佢賣咗比支那之後即刻轉咗用Vivaldi 係Opera創辦人自己出嚟開發嘅

中資買起咗opera好耐啦喎

答單問
SoftEther VPN Client係咪支那架？

樓主衰咩坐左幾耐

好似係日本仔

拉！大家唔好裝，Opera 比中資收購咗

opera一早俾大陸買左

Opera不了，大陸嘢